## Учебный репозиторий для изучения ООП в Freepascal (Lazarus) ##

Изучение основ ООП (инкапсуляция, наследование и полиморфизм) на примере создания красивого скринсейвера, рисующего полярные розы.

Автор Алексей Марьин, [java73](http://java73.pe.hu)